只係天橋睇又唔落黎行嘅係咩心態？

叫極都唔落一味拍片
係商場果班仲仆街

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

唔一定全部人想做既野一樣 自己堅持做就得
有人都可以唔明啲人齋遊行又唔衝擊係咩心態架

分你老母
我唔覺得佢地齋係條橋拍片有咩用，仲影曬我地正面樣
有部分係記者我知道，但我相信另外80%都係路過嘅上水人。

個班係食花生既，點會落黎一齊行

睇熱鬧，你第一次去遊行咩

我諗會出現係果頭嘅都係住上水，
咁難得有人幫你地發聲，但係自己都唔做少少參與

咪撚理依啲人，佢地可能覺得走水貨冇乜問題

個人選擇

大家都當大家係on9

冷靜，佢個個post都copy&paste呢段野